孫溫蒂生日快樂早日康復祝福區

Speedy recovery🙏

樓主都算全連登最有心會員了

生快

生日快樂 快啲好返

要健健康康出返黎🙏

起碼有心過嗰個喪咩..

加油!

第一次見樓主出正常post

我願意用樓主條狗命換WENDY好返

Take my life🙇🏻

get well soon...

我溫早日康復

樓主有心, 個喪乜真係好lun冇良心

咪咁講 佢都好唔開心的

佢的確係幾衰格

佢最近點無哂聲氣好擔心
要幾耐先好翻

是。。

好！

上次同女友去探佢
反而係佢安慰返我地叫我地唔好擔心
溫蒂呀 點解你會咁好架

娜璉你女友

佢係盤骨骨裂？
會唔會要半年
諗起佢係醫院過節又無野做自己一個好心痛

我女友叫瑟琪

Wendy生日快樂！
祝早日康復
好掛住你既豐富表情

講真
我估佢可能因為個意外毀容
公司要放棄佢